<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="1">%null%</text>
<text id="2">%null%</text>
<text id="3">%null%</text>
<text id="4">%null%</text>
<text id="5">%null%</text>
<text id="6">%null%</text>
<text id="7">%null%</text>
<text id="8">%null%</text>
<text id="2001">KG_OK</text>
<text id="2002">KG_Cancel</text>
<text id="2003">KG_L_U</text>
<text id="2004">KG_L_D</text>
<text id="2005">KG_L_L</text>
<text id="2006">KG_L_R</text>
<text id="2007">KG_L_UD</text>
<text id="2008">KG_L_LR</text>
<text id="2009">KG_L_UDLR</text>
<text id="2010">KG_R_U</text>
<text id="2011">KG_R_L</text>
<text id="2012">KG_L1</text>
<text id="2013">KG_R1</text>
<text id="2014">KG_L2</text>
<text id="2015">KG_R2</text>
<text id="2016">KG_L3</text>
<text id="2017">KG_R3</text>
<text id="2018">KG_LS</text>
<text id="2019">KG_RS</text>
<text id="2020">KG_TP_L</text>
<text id="2021">KG_TP_R</text>
<text id="2022">KG_Start</text>
<text id="2100">Cartão de jogador</text>
<text id="2201">CN_TEX_Copyright</text>
<text id="2202">CN_TEX_R_mark</text>
<text id="2203">CN_TEX_TradeMark</text>
<text id="2204">CN_TEX_Dash</text>
<text id="3000">Ajusta a intensidade de vibração do Controle Sem Fio Xbox One.</text>
<text id="4101">Incapaz de se conectar à rede.
Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="4102">A conexão ao servidor do jogo DARK SOULS III foi perdida.
Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="4130">Você se desconectou do Xbox Live.
Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="4131">Ocorreu um erro de rede.
Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="4132">Esse perfil não está autorizado 
para se conectar no modo online.
Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="4133">Desconectado.
Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="4134">Aperte o botão &lt;?kgicon@2001?&gt; no Controle Sem Fio
Xbox One que será usado.</text>
<text id="4190">Ocorreu um erro de rede.
Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="4191">Falha ao salvar o jogo.
Dados salvos corrompidos.

Selecione "Sim" para tentar novamente.

Selecione "Não" para retornar à
tela inicial sem salvar.</text>
<text id="4192">Falha ao salvar o jogo.
Dados salvos corrompidos.

Retornando à tela inicial.</text>
<text id="4193">Falha ao salvar o jogo.
Dados salvos corrompidos.</text>
<text id="100000">RB</text>
<text id="100001">LB</text>
<text id="100002">%null%</text>
<text id="100003">%null%</text>
<text id="100004">%null%</text>
<text id="100005">%null%</text>
<text id="100006">%null%</text>
<text id="100007">%null%</text>
<text id="100008">%null%</text>
<text id="100009">%null%</text>
<text id="100010">Gamertag</text>
<text id="100011">Nome do personagem</text>
<text id="100012">%null%</text>
<text id="100013">%null%</text>
<text id="100014">%null%</text>
<text id="100015">%null%</text>
<text id="100016">%null%</text>
<text id="100017">%null%</text>
<text id="100018">%null%</text>
<text id="100019">%null%</text>
<text id="100020">Alguns recursos foram restritos conforme configurações de controle parental.</text>
<text id="100021">%null%</text>
<text id="100022">%null%</text>
<text id="100023">%null%</text>
<text id="100024">%null%</text>
<text id="100025">%null%</text>
<text id="100026">%null%</text>
<text id="100027">%null%</text>
<text id="100028">%null%</text>
<text id="100029">%null%</text>
<text id="100030">%null%</text>
<text id="100100">Progresso da instalação</text>
<text id="101000">APERTE QUALQUER BOTÃO</text>
<text id="102000">Comprar Conteúdo Para Baixar</text>
<text id="200100">Texto com caracteres não suportados.
Caracteres não suportados serão substituídos por asterisco (*).</text>
<text id="400003">Ao término da sessão anterior, Sair do Jogo
pode não ter sido selecionado no menu do sistema.
Use Sair do Jogo no menu do sistema
quando quiser finalizar sua sessão de jogo.

Não finalizar uma sessão com Sair do Jogo
pode resultar em perda de progresso.</text>
<text id="401102">Falha ao criar dados salvos.
Aperte "OK" para tentar novamente.</text>
<text id="401103">Falha ao carregar dados salvos.
Aperte "OK"para tentar novamente.</text>
<text id="401104">%null%</text>
<text id="401105">%null%</text>
<text id="401106">Falha ao salvar o jogo.
Dados salvos corrompidos.

Selecione "OK" para tentar novamente.</text>
<text id="401107">Os dados salvos estão corrompidos.
Excluir dados corrompidos e criar novos dados salvos?</text>
<text id="401108">%null%</text>
<text id="401109">%null%</text>
<text id="401110">Verificando dados salvos...</text>
<text id="401111">Criando dados salvos...</text>
<text id="401112">Atualizando dados salvos...</text>
<text id="401113">A versão do jogo e a versão dos dados salvos diferem.
Saia do jogo e conecte-se ao Xbox Live para atualizar
DARK SOULS Ⅲ para a versão mais recente.</text>
<text id="401114">Não é possível carregar este perfil, pois ele
é de uma versão posterior ao jogo instalado.
Saia do jogo e conecte-se ao Xbox Live para
atualizar DARK SOULS Ⅲ à versão mais recente.</text>
<text id="401115">Instalação do jogo incompleta.
Não é possível carregar perfis salvos em uma instalação completa.</text>
<text id="401116">%null%</text>
<text id="401117">%null%</text>
<text id="401118">%null%</text>
<text id="401119">%null%</text>
<text id="401120">Checando status da conexão de rede...</text>
<text id="401150">Conectando-se ao servidor do jogo DARK SOULS III...</text>
<text id="401151">%null%</text>
<text id="401152">%null%</text>
<text id="401153">%null%</text>
<text id="401154">%null%</text>
<text id="401155">%null%</text>
<text id="401156">%null%</text>
<text id="401157">%null%</text>
<text id="401158">%null%</text>
<text id="401159">%null%</text>
<text id="401160">Resgatando dados do servidor do jogo DARK SOULS III...</text>
<text id="401161">%null%</text>
<text id="401162">%null%</text>
<text id="401163">%null%</text>
<text id="401164">%null%</text>
<text id="401165">Salvando dados no servidor do jogo DARK SOULS III...</text>
<text id="401166">%null%</text>
<text id="401167">%null%</text>
<text id="401168">%null%</text>
<text id="401169">%null%</text>
<text id="401170">Iniciando o jogo no modo offline.

Para usar os recursos online, verifique se sua
conexão está configurada corretamente e
selecione "entrar" no menu inicial.</text>
<text id="401171">Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="401172">%null%</text>
<text id="401173">%null%</text>
<text id="401174">%null%</text>
<text id="401175">%null%</text>
<text id="401176">%null%</text>
<text id="401177">%null%</text>
<text id="401178">%null%</text>
<text id="401179">%null%</text>
<text id="401180">%null%</text>
<text id="401181">Começar a jogar com este perfil:
</text>
<text id="401182">Não é possível jogar usando um perfil de convidado.
Selecione um perfil Xbox Live.</text>
<text id="401183">O jogo não pode ser iniciado porque você não selecionou um perfil.
Selecione um perfil agora.</text>
<text id="401184">Ocorreu um erro.
Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="401201">Não foi possível conectar-se à internet.
Verifique as suas configurações de rede.</text>
<text id="401202">Falha na verificação de status da rede.</text>
<text id="401502">Seu perfil não tem permissão para acessar
os serviços do servidor do jogo DARK SOULS Ⅲ.</text>
<text id="401503">Falha ao conectar ao servidor do jogo DARK SOULS III.

Selecione "OK" para tentar acessar novamente.</text>
<text id="401504">Há uma atualização disponível.
Para iniciar o jogo no modo online,
saia e conecte-se ao Xbox Live para atualizar
DARK SOULS Ⅲ para a versão mais recente.</text>
<text id="401505">Não foi possível conectar ao servidor de DARK SOULS III.
Ele pode ter sido interrompido ou estar em manutenção.</text>
<text id="401506">%null%</text>
<text id="401507">%null%</text>
<text id="401508">%null%</text>
<text id="401509">%null%</text>
<text id="401510">Ocorreu um erro de rede.
Selecione "OK" para tentar novamente.</text>
<text id="401601">Falha ao resgatar informações.
Selecione "OK" para tentar novamente.</text>
<text id="401631">Este perfil não está autorizado
a acessar recursos multijogador.
Iniciando o jogo no modo offline.</text>
<text id="401701">Não é possível criar mais perfis.
Excluir um perfil existente e criar um novo?

Aviso: você pode criar até 10 perfis.</text>
<text id="401721">Falha ao carregar dados salvos.
Dados salvos corrompidos.</text>
<text id="401722">%null%</text>
<text id="401723">%null%</text>
<text id="401724">%null%</text>
<text id="401725">%null%</text>
<text id="401726">%null%</text>
<text id="401727">%null%</text>
<text id="401728">%null%</text>
<text id="401729">%null%</text>
<text id="401730">%null%</text>
<text id="401731">Falha ao inicializar as informações de personagem para modo online.

Selecione "OK" para tentar novamente.</text>
<text id="401751">Obtendo calibragens recentes...</text>
<text id="401752">Falha ao recuperar últimas calibragens.
Selecione "OK" para tentar novamente.

Selecione "Cancelar" para iniciar o jogo no modo offline.</text>
<text id="401753">Obtendo calibragens recentes...
Aperte "Cancelar" para continuar sem recentes.</text>
<text id="401991">Ocorreu um erro.
Retornando ao menu inicial.</text>
<text id="600000">DARK SOULS Ⅲ 日本リージョン向け利用規約ダミーテキスト：XboxOne：日本リージョン：ブラジルポルトガル語

第１条
あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと
</text>
<text id="600001">


第２条

あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと

あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと

あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと

あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと

あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと

あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと

あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと

あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと

あいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてとあいうえおかきくけこさしすせそたちつてと

</text>
<text id="600002">%null%</text>
<text id="600003">%null%</text>
<text id="600004">%null%</text>
<text id="600005">%null%</text>
<text id="600006">%null%</text>
<text id="600007">%null%</text>
<text id="600008">%null%</text>
<text id="600009">%null%</text>
<text id="600010">%null%</text>
<text id="600011">%null%</text>
<text id="600012">%null%</text>
<text id="600013">%null%</text>
<text id="600014">%null%</text>
<text id="600015">%null%</text>
<text id="600016">%null%</text>
<text id="600017">%null%</text>
<text id="600018">%null%</text>
<text id="600019">%null%</text>
<text id="601000">Termos e condições</text>
<text id="601001">

BANDAI NAMCO ENTERTAINMENT AMERICA INC.
DARK SOULS™ III
CONTRATO DE LICENÇA DO USUÁRIO FINAL

IMPORTANTE - LEIA COM ATENÇÃO:

Última Atualização: 17 de dezembro de 2015

O presente Contrato de Licença do Usuário Final ("EULA") poderá ser atualizado de tempos em tempos. Seu uso continuado do Jogo (conforme definido abaixo) após uma versão revisada ter sido comunicada a você constitui aceitação de sua parte dos seus termos.

O JOGO É LICENCIADO PARA VOCÊ CONFORME OS TERMOS E CONDIÇÕES DESTE
DOCUMENTO, CONSTITUINDO UM CONTRATO LEGAL ENTRE VOCÊ E A BANDAI NAMCO ENTERTAINMENT AMERICA INC. ("BNEA"). AO ACESSAR, JOGAR, INSTALAR OU USAR O JOGO DE QUALQUER MODO, VOCÊ CONCORDA QUE OS TERMOS E CONDIÇÕES DESTE CONTRATO (EULA) COM A BNEA SÃO VÁLIDOS.

A COMPRA E O USO DOS ITENS ESTÃO SUJEITOS AOS TERMOS DE SERVIÇOS E AO CONTRATO DE USUÁRIO DA REDE. ESSE SERVIÇO ONLINE FOI SUBLICENCIADO A VOCÊ AOS TERMOS DE SERVIÇOS DA REDE XBOX LIVE® DA MICROSOFT CORPORATION. A FORMA COMO VOCÊ USA O JOGO TAMBÉM ESTÁ SUJEITA AOS TERMOS E CONDIÇÕES DETERMINADOS NOS TERMOS DE SERVIÇO DA REDE XBOX LIVE® DA MICROSOFT CORPORATION, NO CONTRATO DE LICENÇA DE SOFTWARE DO SISTEMA XBOX ONE DA MICROSOFT CORPORATION E EM OUTROS TERMOS E CONTRATOS APLICÁVEIS AO HARDWARE, CONFORME ESTABELECIDO ABAIXO.

O PRESENTE EULA CONTÉM, DENTRE OUTRAS COISAS, UMA DISPOSIÇÃO DE ARBITRAGEM COM UMA RENÚNCIA A AÇÕES COLETIVAS. CASO VOCÊ NÃO MORE NOS ESTADOS UNIDOS DA AMÉRICA, TALVEZ UMA OU MAIS DAS DISPOSIÇÕES DE ARBITRAGEM NÃO SEJA APLICÁVEL A VOCÊ.

O jogo DARK SOULS™ III, incluindo, mas não limitado a, qualquer seção de multijogador,
online ou disponível para download do mesmo e toda e qualquer documentação ou conteúdo escrito ou eletrônico (o "Jogo"), está protegido por leis de direito autoral locais e internacionais, além de por tratados internacionais de direitos autorais, convenções e outras leis. O Jogo é licenciado, mas não vendido, e este EULA não concede título ou propriedade do Jogo ou qualquer cópia do mesmo. Além dos termos e condições deste documento, quando acessando ou usando partes específicas do Jogo, incluindo, mas não limitado a, qualquer conteúdo multijogador, online ou disponível para download, você pode estar sujeito a condições adicionais de outros provedores de serviços.</text>
<text id="601002">

1. PRÉ-CONDIÇÕES DAS LICENÇAS. As licenças concedidas no presente EULA estão condicionadas ao cumprimento integral de todos os outros termos e condições estabelecidos neste EULA:
• Ser maior de idade na sua jurisdição. Caso ainda seja menor de idade na sua jurisdição, seu representante legal (ou seja, um dos seus pais ou alguém que tenha esse nível de autoridade sobre você) terá que agir em seu nome para concordar cumprir e assumir responsabilidade total pelo cumprimento do presente EULA antes que você use o Jogo; 
• Aceitar e cumprir todos os termos do presente EULA, além de quaisquer outros termos que possam ser aplicáveis ao Jogo, o que é comprovado pelo fato de que você acessa e usa o Jogo;
• Aceitar todos os termos estipulados nos Termos de Serviço da Xbox Live® da Microsoft Corporation, no Contrato de Licença de Software do Sistema Xbox One da Microsoft Corporation e/ou em quaisquer outros termos e acordos aplicáveis ao Hardware, o que é comprovado pelo fato de que você usa o Jogo;
• Acessar e usar o Jogo apenas em máquinas locais executando cópias com as devidas licenças dos sistemas operacionais para os quais o Jogo foi projetado atendendo às exigências mínimas determinadas pela BNEA (em conjunto, o "Hardware"); 
• Não utilizar nenhum hacks, cracks, bots, software ou jogo de terceiros que possam modificar ou copiar o código ou a experiência do usuário com o Jogo de forma temporária ou permanente, seja na sua máquina local ou nos servidores que possibilitam o uso de qualquer ferramenta do Jogo.</text>
<text id="601003">

2. LICENÇA DE USO LIMITADO. Em cumprimento aos termos do presente EULA, a BNEA concede a você a licença e o direito não exclusivo, intransferível, revogável e limitado de acessar e usar uma cópia do Jogo apenas para seu uso pessoal com o Hardware. É proibido usar o Jogo para fins comerciais. Para acessar e usar o Jogo, você precisará ter recebido o Jogo da BNEA de forma legal, assim como todos os Hardwares e/ou produtos e serviços de terceiros necessários para executar o Jogo e/ou acessar qualquer modo online, multijogador ou para download que faça parte do Jogo e que não forem fornecidos pela BNEA. Você é responsável por pagar todas as tarifas, impostos e custos de outra natureza que possam ser necessários para acessar e usar o Jogo, incluindo, sem limitação, despesas relacionadas a Hardwares, serviços da internet e serviços obrigatórios para acessar qualquer parte dos modos multijogador, online ou para download do Jogo. Nem o presente EULA nem a utilização do Jogo dá direito a qualquer versão futura do Jogo, nem a nenhuma expansão, continuação ou produto auxiliar ou semelhante. Você não detém a propriedade, seja ela monetária ou de outra natureza, de nenhuma ferramenta ou conteúdo contido ou relacionado ao Jogo.</text>
<text id="601004">

3. ITENS VIRTUAIS.
3.1. A BNEA poderá oferecer a você a possibilidade de ganhar uma licença limitada a mercadorias e serviços virtuais disponibilizados pela BNEA no Jogo (em conjunto, os "Itens Virtuais"). Caso a BNEA ofereça a você a possibilidade de conseguir essas licenças, ela concederá a você por meio deste instrumento o direito e a licença não exclusivo, intransferível, revogável e limitado a esses Itens Virtuais, conforme o caso, para o uso pessoal para fins não comerciais apenas no Jogo de acordo com os termos do presente EULA e do seu cumprimento dele.
3.2. Você poderá usar os Itens Virtuais apenas no Jogo. Eles não poderão ser trocados por dinheiro ou valores monetários da BNEA ou de qualquer pessoa ou entidade, salvo conforme exigido em contrário pelo direito aplicável. Os Itens Virtuais não têm um valor equivalente em moedas reais e não funcionam como um substituto das moedas reais. A BNEA e outras pessoas ou entidades não têm nenhuma obrigação de trocar os Itens Virtuais por nenhum valor, incluindo, sem limitação, moedas reais. Você reconhece e concorda que a BNEA poderá realizar ações que tenham um impacto no valor relativo dos Itens Virtuais a qualquer momento, exceto se isso for proibido pelo direito aplicável. 
3.3. Salvo conforme proibido pelo direito aplicável, a BNEA, a seu critério exclusivo, tem o direito absoluto de gerenciar, modificar, suspender e/ou eliminar Itens Virtuais sem nenhum aviso prévio e sem nenhuma responsabilidade para com você.
3.4. Você não poderá transferir, vender, presentear, trocar, permutar, arrendar, sublicenciar ou alugar os Itens Virtuais fora do Jogo sem cumprir o que foi autorizado de forma expressa pela BNEA. Exceto conforme proibido em contrário pelo direito aplicável, a BNEA se reserva e detém todos os direitos, titularidades e propriedade dos Itens Virtuais.
3.5. As licenças concedidas aos Itens Virtuais nos termos deste instrumento serão encerradas mediante a rescisão do presente EULA e conforme determinado em contrário no presente EULA; estabelecido, contudo, que a BNEA poderá disponibilizar seus Itens Virtuais a você na sua conta apenas para uso na versão comercial do Jogo a critério exclusivo da BNEA.</text>
<text id="601005">

4. PROPRIEDADE. Todos os direitos de propriedade intelectual existentes dentro e com relação ao Jogo (incluindo, sem limitação, a vídeos, áudios e outros conteúdos incorporados a esse material ou baixados no futuro) e as titularidades a todas e quaisquer cópias do Jogo são de propriedade da BNEA ou de suas licenciadoras, e você não tem nenhum direito ou parte disso além das licenças limitadas concedidas de forma expressa por meio deste instrumento.
4.1. Você não poderá realizar nenhuma das ações a seguir:
• Copiar o Jogo, exceto para uma única cópia de segurança;
• Vender, alugar, arrendar, licenciar, distribuir, transferir de outra forma ou disponibilizar o Jogo a qualquer outra pessoa, de forma total ou parcial, ou usar o Jogo ou qualquer parte dele em qualquer contexto comercial, incluindo, sem limitação, para uso em um site comercial ou escritório de serviços, lan house, centro de jogos de computador ou qualquer outra instalação comercial na qual os usuários que não compraram o Jogo nem receberam a autorização da BNEA poderão acessar, visualizar ou usar o Jogo ou os elementos do Jogo.
• Aplicar engenharia reversa, extrair o código fonte, modificar, descompilar, desmontar ou criar obras derivadas do jogo ou de qualquer trecho online do jogo, no todo ou em parte;
• Remover, desativar ou burlar qualquer aviso ou marcação de propriedade contida ou associada ao jogo ou a qualquer trecho online do jogo; ou
• Exportar ou reexportar o Jogo ou qualquer cópia ou adaptação ocasionando uma violação direta ou indireta de qualquer lei, restrição de exportação ou regulamento aplicável nos Estados Unidos.</text>
<text id="601006">

5. MEDIDAS DE SEGURANÇA/PROTEÇÕES. Talvez seja necessário realizar certas medidas de segurança para utilizar o Jogo por completo, incluindo, sem limitação, a exigência de registrar o Jogo com um código de série, a exigência de ter acesso ininterrupto à internet; e/ou a aceitação das ferramentas de gestão da proteção e dos direitos digitais. Caso você não aceite as medidas de segurança, isso poderá afetar de forma parcial ou total a forma como você usa o Jogo.</text>
<text id="601007">

6. CONTEÚDO GERADO PELO USUÁRIO. Em contrapartida pelo acesso e uso do Jogo e conforme você for criando conteúdos ao acessar e usar o Jogo (o "Conteúdo Gerado pelo Usuário"), você concede à BNEA o direito e a licença globais, exclusivos, perpétuos, irrevogáveis, isentos de royalties, completamente transferíveis e sublicenciáveis por meio deste instrumento para que a empresa use Conteúdo Gerado pelo Usuário de qualquer forma e para qualquer finalidade que envolva o Jogo e os produtos e serviços relacionados, incluindo o direito de reproduzir, copiar, adaptar, modificar, realizar, criar obras derivadas, exibir, publicar, emitir, transmitir, usar de outras maneiras, distribuir, explorar e divulgar ao público por todo e qualquer meio e mídia que seja conhecido no momento ou venha a ser criado no futuro sem nenhum aviso prévio ou compensação de qualquer tipo a você durante todo o tempo da proteção concedida aos direitos de propriedade intelectual de acordo com o direito aplicável e as convenções internacionais. Na medida permitida pelo direito aplicável, você renuncia a qualquer direito moral de paternidade, publicação, reputação ou atribuição no que diz respeito ao uso que a BNEA e outros jogadores fizerem desses ativos no contexto do Jogo e dos produtos e serviços relacionados de acordo com o direito aplicável. A concessão da licença à BNEA e a renúncia explicada acima a quaisquer direitos morais aplicáveis subsistirão qualquer rescisão do presente EULA.</text>
<text id="601008">

7. CONDUTA ONLINE.
7.1. A BNEA não faz uma avaliação prévia dos conteúdos que podem ser publicados ou colocados nos bate-papos online do Jogo e não assume nenhuma responsabilidade pelo Conteúdo Gerado pelo Usuário. A BNEA não assume nenhuma responsabilidade por deixar de remover ou por qualquer atraso na remoção do Conteúdo Gerado pelo Usuário. Sem limitação a qualquer outro direito e recurso nos termos do presente EULA ou do direito aplicável, caso a BNEA se oponha a qualquer Conteúdo Gerado pelo Usuário, a empresa poderá, a seu critério exclusivo (tanto por si própria quanto a pedido de terceiros prestadores de serviços, se for o caso): (a) remover o Conteúdo Gerado pelo Usuário; (b) avisar as pessoas aplicáveis; e/ou (c) restringir, suspender ou rescindir o acesso ao uso do Jogo sem nenhum aviso prévio e sem nenhuma responsabilidade para com você. 
7.2. Você concorda que será diretamente responsável pelo acesso e uso do Jogo e por todas as suas mensagens e atividades relacionadas ao Jogo, incluindo qualquer Conteúdo Gerado pelo Usuário. 
7.3. No contexto das mensagens e atividades relacionadas ao Jogo, você concorda que não irá:
• Assediar, ameaçar, envergonhar ou fazer qualquer outra coisa desagradável a outros usuários do Jogo, conforme determinado pela BNEA ao critério exclusivo dela.
• Transmitir ou facilitar a distribuição de conteúdos que sejam nocivos, abusivos, preconceituosos contra raças ou etnias, vulgares, de teor sexual, explícitos, difamatórios, infratores, que invadam a privacidade ou os direitos publicitários, ou condenáveis de acordo com o critério exclusivo da BNEA. Discursos agressivos não serão tolerados.
• Violar qualquer termo ou política informado pela BNEA a qualquer momento.
• Promover ou incentivar qualquer atividade ilícita, incluindo invasões do sistema (hacking).
• Divulgar os dados pessoais da sua própria atividade ou dos outros usuários a terceiros.
• Passar-se por outra pessoa ou entidade, incluindo qualquer diretor da BNEA, moderadores de fóruns, guias, anfitriões, funcionários ou agentes, ou dar uma declaração falsa ou deturpar de outra forma sua associação com qualquer pessoa ou entidade.
• Prejudicar ou interromper o Jogo ou o fluxo normal da jogabilidade ou dos diálogos, ou usar palavras de baixo calão, ser agressivo, dar gritos em excesso (USANDO O CAPS LOCK, por exemplo), enviar spam ou usar qualquer método perturbador ou prejudicial com o intuito de incomodar outros usuários do Jogo.
• Trapacear ou utilizar códigos ilícitos relacionados ao jogo.
• Usar ou tirar vantagem de qualquer bug, erro ou falha de design para acessar ou usar o Jogo sem autorização ou para ganhar uma vantagem injusta com relação aos outros jogadores do Jogo.
• Violar qualquer direito aplicável, incluindo, sem limitação, ao publicar, transmitir, promover ou distribuir conteúdos que violem qualquer lei ou regulamento aplicável. 
• Violar qualquer regra sobre o uso de tecnologias e conteúdos de terceiros, regras de prestadores de serviço interativos, assim como qualquer lei internacional, federal, estadual ou local conforme o caso. Não adianta alegar o desconhecimento da lei.
• Fazer qualquer coisa que interfira na forma como os outros usuários se divertem com o Jogo de acordo com suas regras, ou de uma maneira que aumente de forma significativa as despesas ou dificuldades incorridas pela BNEA ou pelo terceiro prestador de serviços (se for o caso) na manutenção do Jogo para que todos os usuários se divirtam.
• Desconectar-se da rede de propósito durante um jogo online ou aceitar ser derrotado por um jogador específico várias vezes para ajudá-lo a aumentar sua classificação ou suas vitórias no Jogo.</text>
<text id="601009">

8. LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE.
8.1. NA MEDIDA MÁXIMA PERMITIDA PELO DIREITO APLICÁVEL, EM HIPÓTESE ALGUMA A BNEA, INCLUINDO SUAS FORNECEDORAS, LICENCIADORAS OU RESPECTIVOS CONSELHEIROS, DIRETORES, FUNCIONÁRIOS, CONTRATADAS OU AGENTES, SERÃO RESPONSÁVEIS POR QUAISQUER DANOS ESPECIAIS, INCIDENTAIS, INDIRETOS, EXEMPLARES, PUNITIVOS OU CONSEQUENCIAIS DE QUALQUER NATUREZA DECORRENTES DA POSSE, ACESSO, USO OU INCAPACIDADE DE USAR O JOGO, ASSIM COMO PELA INCAPACIDADE DE PRESTAR SERVIÇOS DE SUPORTE, MESMO SE UMA PARTE HOUVER SIDO AVISADA SOBRE A POSSIBILIDADE DA EXISTÊNCIA DESSES DANOS. ESSA LIMITAÇÃO SERÁ APLICÁVEL INDEPENDENTEMENTE DA TEORIA DE RESPONSABILIDADE UTILIZADA, SEJA POR FRAUDE, DECLARAÇÃO FALSA, VIOLAÇÃO CONTRATUAL, NEGLIGÊNCIA, LESÕES PESSOAIS, RESPONSABILIDADE PELOS PRODUTOS, VIOLAÇÃO DE DIREITOS DE PROPRIEDADE INTELECTUAL OU QUALQUER OUTRO MOTIVO. DE QUALQUER FORMA E CONFORME EXIGIDO EM CONTRÁRIO PELO DIREITO APLICÁVEL, A RESPONSABILIDADE COMPLETA DA BNEA E DE SUAS LICENCIADORAS E FORNECEDORAS POR TODO E QUALQUER DANO NOS TERMOS DO PRESENTE EULA SERÁ LIMITADA À QUANTIA QUE VOCÊ PAGOU PELO JOGO.
8.2. A BNEA E SUAS FORNECEDORAS E LICENCIADORAS NÃO FAZEM NENHUMA PROMESSA OU GARANTIA DE QUE O JOGO FUNCIONARÁ DIREITO. VOCÊ RECONHECE E CONCORDA QUE A BNEA E SUAS LICENCIADORAS E FORNECEDORAS NÃO SÃO RESPONSÁVEIS POR: (A) NENHUM VÍRUS OU OUTRO ELEMENTO PREJUDICIAL QUE AFETE SEU ACESSO OU USO DO JOGO; (B) NENHUMA INCOMPATIBILIDADE ENTRE O JOGO, OUTROS SERVIÇOS E O HARDWARE; OU (C) NENHUM ATRASO OU DEFEITO QUE VOCÊ POSSA VIVENCIAR AO INICIAR, REALIZAR OU CONCLUIR QUALQUER TRANSMISSÃO OU OPERAÇÃO NO CONTEXTO DO JOGO DE UMA FORMA PRECISA E EM TEMPO HÁBIL. O JOGO E TODOS OS OUTROS SERVIÇOS ESTÃO DISPONÍVEIS EM SEU ESTADO ATUAL. EXCETO CONFORME DESCRITO NESTE INSTRUMENTO, A BNEA E SUAS LICENCIADORAS E FORNECEDORAS REPUDIAM DE FORMA EXPRESSA QUALQUER GARANTIA OU CONDIÇÃO DE QUALQUER NATUREZA, DE MANEIRA EXPLÍCITA, IMPLÍCITA OU REGULAMENTAR, INCLUINDO, SEM LIMITAÇÃO, AS GARANTIAS IMPLÍCITAS DE TITULARIDADE, AUSÊNCIA DE VIOLAÇÃO, COMERCIABILIDADE E ADEQUAÇÃO PARA UMA FINALIDADE ESPECÍFICA. A BNEA não garante uma operação contínua, sem erros, segura ou sem vírus de nenhum modo online, multijogador ou para download do Jogo ou a operação ou disponibilidade contínua de qualquer servidor específico. Alguns países e regiões proíbem as limitações de quanto tempo dura uma garantia implícita e/ou as exclusões ou limitações de danos consequenciais, então talvez as limitações e/ou exclusões de responsabilidade descritas acima não sejam aplicáveis a você. Essa garantia dá a você direitos legais específicos, e talvez você também tenha outros direitos legais que variam de acordo com seu país e região.
8.3. A BNEA não é responsável por nenhum atraso ou incapacidade de ação em decorrência de qualquer causa que esteja além do nosso controle razoável. Além disso, a BNEA não pode e não promete nem garante que você conseguirá acessar os modos online, multijogador ou para download do Jogo sempre que quiser, e talvez você fique longos períodos sem conseguir acessar essas partes do Jogo.</text>
<text id="601010">

9. RESCISÃO/SUSPENSÃO.
9.1. O presente EULA entrará em vigor quando você concordar em ficar vinculado pelos termos dele e continuará em vigor até ser rescindido por você ou pela BNEA. Você poderá rescindir o presente EULA a qualquer momento apagando ou destruindo toda e qualquer cópia do Jogo que esteja em sua posse, custódia ou controle.
9.2. Exceto conforme proibido em contrário pelo direito aplicável, a BNEA poderá limitar, suspender ou rescindir as licenças concedidas por meio deste instrumento, assim como seu acesso e uso do Jogo, incluindo, sem limitação, aos Itens Virtuais e quaisquer serviços e produtos relacionados, a qualquer momento e por qualquer motivo, sem nenhum aviso prévio ou responsabilidade para com você.
9.3. Sem limitação a quaisquer outros direitos da BNEA, caso você não consiga cumprir os termos e condições do presente EULA, a BNEA se reserva o direito, a seu critério exclusivo, de realizar a limitação, suspensão ou rescisão imediata do seu acesso e/ou uso do Jogo.
9.4. Após a rescisão deste EULA, os seus direitos e acessar e usar o Jogo, incluindo quaisquer licenças e acessos a Itens Virtuais, dados de usuários, pontos, progressos de personagens e quaisquer outras informações de qualquer natureza com relação ao Jogo, serão rescindidos de imediato, e você terá que parar de usar o Jogo. Caso o Jogo seja rescindido, você terá que destruir todas as cópias do Jogo e todos os seus componentes.
9.5. A rescisão deste EULA não afetará os direitos da BNEA ou suas obrigações decorrentes do presente Contrato. As disposições que precisarem continuar vigentes após a rescisão do presente EULA deverão continuar vigentes após a rescisão.</text>
<text id="601011">

10. PRIVACIDADE. A BNEA respeita seus direitos de privacidade. Qualquer dado pessoal que você fornecer à BNEA pela plataforma online ou por meio de qualquer site controlado pela BNEA estará sujeito à política de privacidade publicada no endereço http://www.bandainamcoent.com/company/privacy.html. Não obstante as disposições especificadas na política de privacidade aplicável, se você usar qualquer serviço online, como jogos online ou downloads e uploads de conteúdo, a BNEA também poderá coletar, usar, armazenar, transmitir e exibir ao público dados estatísticos relacionados ao jogo (incluindo IDs, registros, dados de jogos como níveis e itens, especificações de máquinas locais e regiões de residência), ou identificar conteúdos que tenham sido criados e compartilhados por você com outros jogadores.</text>
<text id="601012">

11. DIREITOS RESTRITOS AO GOVERNO DOS ESTADOS UNIDOS. O Jogo inteiro foi desenvolvido apenas com investimentos privados e é vendido como "jogos de computador para fins comerciais" ou "jogos restritos de computadores". Seu uso, cópia ou divulgação pelo governo dos Estados Unidos ou por uma de suas subcontratadas está sujeito às restrições determinadas no subparágrafo (c)(1)(ii) das cláusulas sobre os "Direitos sobre dados técnicos e jogos de computador" do DFARS 252.227-7013 ou conforme estabelecido nos subparágrafos (c)(1) e (2) das cláusulas sobre os "Direitos restritos sobre jogos de computador para fins comerciais" do FAR 52.227-19, se for o caso. A Contratada/Fabricante é a BANDAI NAMCO Entertainment Inc.</text>
<text id="601013">

12. RECURSOS. Uma vez que a BNEA sofreria danos irreparáveis se os termos do presente EULA não fossem cumpridos corretamente, você concorda que a BNEA e/ou suas licenciadoras e fornecedoras terão direito, sem a existência de títulos, outros valores ou comprovações de danos, aos recursos adequados no caso de violações deste instrumento, além de outros recursos que possam estar disponíveis à BNEA de outra forma nos termos do direito aplicável.</text>
<text id="601014">

13. INDENIZAÇÃO. Você concorda em indenizar, defender e isentar a BNEA, suas licenciadoras, suas fornecedoras e cada um dos seus respectivos diretores, conselheiros, funcionários e representantes de responsabilidade por qualquer dano, perda e despesa, incluindo honorários advocatícios, que sejam decorrentes de forma direta ou indireta de qualquer violação do presente EULA que tenha sido causada por você ou pelos seus atos ou omissões ao usar o Jogo. A BNEA se reserva o direito de assumir a defesa e o controle exclusivos de qualquer assunto sujeito à indenização pela sua parte.</text>
<text id="601015">

14. RESOLUÇÃO DE DISPUTAS/ARBITRAGEM VINCULATIVA/RENÚNCIA ÀS AÇÕES COLETIVAS.
14.1. VOCÊ E A BNEA CONCORDAM EM RESOLVER TODAS AS DISPUTAS E REIVINDICAÇÕES EXISTENTES ENTRE VOCÊ E A BNEA EM UMA ARBITRAGEM VINCULATIVA INDIVIDUAL. ISSO INCLUI, SEM LIMITAÇÃO, QUALQUER REIVINDICAÇÃO OCASIONADA OU RELACIONADA A: (A) QUALQUER ASPECTO DO RELACIONADO EXISTENTE ENTRE VOCÊ E A BNEA; (B) O PRESENTE EULA; OU (C) SEU ACESSO E USO DO JOGO. ISSO SERÁ APLICÁVEL MESMO SE A BASE DESSAS REIVINDICAÇÕES FOR CONTRATOS, DELITOS, LEIS, FRAUDES, CONCORRÊNCIA DESLEAL, DETURPAÇÕES OU QUALQUER OUTRA TEORIA JURÍDICA.
14.2. No entanto, esta Seção não é aplicável aos seguintes tipos de reivindicações ou disputas, que você ou a BNEA poderão iniciar em qualquer tribunal com jurisdição aplicável: (i) reivindicações de violações ou usos incorretos dos direitos de propriedade intelectual, incluindo reivindicações que envolvam medidas cautelares; e (ii) reivindicações relacionadas ou decorrentes de qualquer alegação de uso não autorizado, pirataria ou roubo.
14.3. Esta Seção não evita que você leve uma disputa aos cuidados de nenhuma agência federal, estadual ou local que possa, nos termos da lei, buscar uma reparação da BNEA para com você.
14.4. Uma arbitragem é um processo realizado perante um árbitro neutro, não perante um juiz ou um júri. A arbitragem é um processo menos formal que uma ação judicial executada em um tribunal, além de ter uma descoberta mais limitada de provas. Ela segue regras diferentes das ações judiciais em tribunal e está sujeita a uma análise bem limitada pelo tribunal. O árbitro emitirá uma decisão por escrito e criará uma justificativa mediante a solicitação de qualquer uma das partes. VOCÊ COMPREENDE QUE VOCÊ E A BNEA ABREM MÃO DO DIREITO DE INICIAR UMA AÇÃO JUDICIAL EM TRIBUNAL E DE COMEÇAR UM PROCESSO PERANTE UM JUIZ OU UM JÚRI.
14.5. Você e a BNEA concordam em envidar esforços razoáveis de boa-fé para resolver qualquer disputa de maneira informal antes de iniciar uma arbitragem. Caso uma das partes quiser recorrer à arbitragem, primeiro será necessário enviar um aviso por escrito à outra parte descrevendo a natureza e a base da reivindicação ou disputa, assim como especificando qual é o recurso desejado. Se você e a BNEA não chegarem a um consenso para resolver a reivindicação ou disputa até 30 dias após o recebimento do aviso, você ou a BNEA poderão iniciar uma arbitragem. O aviso por escrito deverá ser enviado à BNEA por correio para o seguinte endereço: ATTN: Legal &amp; Business Affairs Department, BANDAI NAMCO Entertainment America Inc., 2051 Mission College Boulevard, Santa Clara, California 95054, USA.
14.6. A Lei Federal de Arbitragem será aplicável a esta Seção. A arbitragem será regida pelas Regras de Arbitragem Comercial da Associação Americana de Arbitragem ("AAA") e, sempre que possível, pelos Procedimentos Complementares para Disputas Relacionadas ao Consumidor. Os dois documentos estão disponíveis no endereço http://www.adr.org. O árbitro ficará vinculado aos termos do presente EULA.. 
14.7. A Associação Americana de Arbitragem controlará a arbitragem, que poderá ser realizada pelo envio de documentos, por telefone ou pessoalmente no país ou região em que você reside ou em outro local combinado pelas partes.
14.8. Caso você queira no máximo $ 10.000, a BNEA concorda em reembolsá-lo pelas despesas processuais e pela sua parte dos custos da arbitragem, incluindo sua parcela dos honorários do árbitro, ao final do processo, salvo se o árbitro determinar que suas reivindicações são infundadas ou que os custos são inaceitáveis na opinião do árbitro. A BNEA concorda em não pedir o reembolso de seus honorários advocatícios ou dos custos de arbitragem atribuídos a ela a menos que o árbitro determine que suas reivindicações são infundadas ou que os custos são inaceitáveis na opinião do árbitro. Caso você queira mais de $ 10.000, os custos da arbitragem, incluindo os honorários do árbitro, serão divididos entre você e a BNEA de acordo com as Regras de Arbitragem Comercial e os Procedimentos Complementares para Disputas Relacionadas ao Consumidor da AAA, se for o caso.
14.9. VOCÊ E A BNEA CONCORDAM EM NÃO INICIAR NEM PARTICIPAR DE NENHUMA AÇÃO COLETIVA, AÇÃO GERAL COM ADVOGADOS PARTICULARES OU ARBITRAGEM COLETIVA, MESMO SE ISSO FOR PERMITIDO PELOS PROCEDIMENTOS OU REGRAS DA AAA. O ÁRBITRO PODERÁ CONCEDER O RECURSO APENAS A FAVOR DA PARTE INDIVIDUAL EM BUSCA DA REPARAÇÃO E APENAS NA MEDIDA DA REIVINDICAÇÃO INDIVIDUAL DAQUELA PARTE. Você e a BNEA também concordam em não tentar combinar nenhuma ação ou arbitragem com qualquer outra ação ou arbitragem sem o consentimento de todas as partes para o presente EULA e para todas as outras ações e arbitragens.
14.10. Caso o acordo contido nesta Seção de não iniciar nem participar de nenhuma ação coletiva, ação geral com advogados particulares ou arbitragem coletiva vier a ser ilegal ou inexequível, você e a BNEA concordam que essa parte do contrato não será separável, que esta Seção inteira ficará inexequível, e que qualquer reivindicação ou disputa será resolvida em um tribunal, não em uma arbitragem coletiva.
14.11. Não obstante as disposições desta Seção, você tem o direito de pleitear qualquer disputa no tribunal de pequenas causas, caso sejam cumpridas todas as exigências do tribunal de pequenas causas, incluindo qualquer limitação sobre a jurisdição e a quantia em jogo na disputa.
14.12. Esta Seção será aplicável na medida máxima permitida pelo direito aplicável. Caso as leis da sua jurisdição proíbam a execução de uma ou mais de uma das disposições desta Seção, não obstante a Seção 16 (Lei de Regência), essas disposições não serão aplicáveis a você.</text>
<text id="601016">

15. LEI DE REGÊNCIA. Qualquer disputa que não esteja sujeita à arbitragem, ou caso não tenha sido decidido recorrer à arbitragem, será resolvida pelo tribunal estadual ou federal localizado no Condado de Santa Clara, na Califórnia, nos EUA, e você e a BNEA concordam em se sujeitar à jurisdição desse tribunal. Exceto conforme determinado em contrário neste instrumento, o presente EULA será regido e interpretado de acordo com a legislação da Califórnia e dos Estados Unidos da América, sem importar os princípios do direito de escolha ou das leis conflitantes. A Convenção das Nações Unidas sobre os "Contratos para a venda internacional de mercadorias" é repudiada de forma expressa.</text>
<text id="601017">

16. DISPOSIÇÕES GERAIS. Caso qualquer disposição do presente EULA seja considerada inválida ou inexequível, essa disposição será eliminada e todas as outras disposições continuarão em vigor e serão executadas como se a disposição inválida ou inexequível não fizessem parte do EULA. A omissão da BNEA com relação a qualquer violação cometida por você ou por outras partes não significa uma renúncia ao direito que a empresa tem de tomar uma atitude com relação a violações posteriores ou parecidas. Você não poderá atribuir nem transferir o presente EULA ou seus direitos, e qualquer tentativa de fazer isso será considerada nula. Este instrumento determina a totalidade de entendimentos e acordos existentes entre você e a BNEA com relação ao objeto do escopo.</text>
<text id="601018">

Caso tenha qualquer pergunta com relação ao presente EULA, entre em contato com o atendimento ao cliente da BANDAI NAMCO Entertainment America Inc. pelos endereços http://www.bandainamcoent.com/company/support.html ou BANDAI NAMCO Entertainment America Inc., 2051 Mission College Boulevard, Santa Clara, California 95054, USA.</text>
<text id="601019">%null%</text>
<text id="601020">%null%</text>
<text id="601021">%null%</text>
<text id="601022">%null%</text>
<text id="601023">%null%</text>
<text id="602000">%null%</text>
<text id="602001">%null%</text>
<text id="602002">%null%</text>
<text id="602003">%null%</text>
<text id="602004">%null%</text>
<text id="602005">%null%</text>
<text id="602006">%null%</text>
<text id="602007">%null%</text>
<text id="602008">%null%</text>
<text id="602009">%null%</text>
<text id="602010">%null%</text>
<text id="602011">%null%</text>
<text id="602012">%null%</text>
<text id="602013">%null%</text>
<text id="602014">%null%</text>
<text id="602015">%null%</text>
<text id="602016">%null%</text>
<text id="602017">%null%</text>
<text id="602018">%null%</text>
<text id="602019">%null%</text>
<text id="602020">%null%</text>
<text id="602021">%null%</text>
<text id="602022">%null%</text>
<text id="602023">%null%</text>
<text id="603000">%null%</text>
<text id="603001">%null%</text>
<text id="603002">%null%</text>
<text id="603003">%null%</text>
<text id="603004">%null%</text>
<text id="603005">%null%</text>
<text id="603006">%null%</text>
<text id="603007">%null%</text>
<text id="603008">%null%</text>
<text id="603009">%null%</text>
<text id="603010">%null%</text>
<text id="603011">%null%</text>
<text id="603012">%null%</text>
<text id="603013">%null%</text>
<text id="603014">%null%</text>
<text id="603015">%null%</text>
<text id="603016">%null%</text>
<text id="603017">%null%</text>
<text id="603018">%null%</text>
<text id="603019">%null%</text>
<text id="603020">%null%</text>
<text id="603021">%null%</text>
<text id="603022">%null%</text>
<text id="603023">%null%</text>
</entries>
</fmg>